★黃大仙財困男墮樓 送院不治

黃大仙下邨龍逸樓，今(3日)下午3時34分，有途人聽到巨響，遂上前查看，發現一名男子倒臥在簷篷浴血昏迷，懷疑從高處墮下，隨即報警求助。救護員到場將傷者送院，經搶救後證實不治。警方調查後證實死者姓黃(57歲)，據悉，近日受財務困擾，相信從大廈中層的住所一躍而下。

700?

可能聽你講跌
買左熊
俾你燈死左

仲以為係tl

公屋俠